{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25968",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 케일라호텔 별관"
    },
    "text": "ご利用ありがとうございます。 ラグーナホテルはカリフォルニアラグーナアンティークスタイルの高級インテリアでデザインされており、ホテルのようなエキゾチックで清潔な外観でお客様をお迎えします。 計32室の客室があり、議政府市庁駅、議政府凡骨駅、議政府軽電鉄議政府駅、1号線議政府駅、議政府興宣駅からのアクセスが容易です。 韓国語でもご案内できます。 客室は広くて快適で、スイート客室は屋外カフェの雰囲気のテラスがあります。 スイート客室には円形の大型ジェットバスが設置されており、スーペリア客室には大人2人が快適に利用できる2人用バスがあります。 宿は30台以上の車も駐車可能な大型屋外駐車場を完備しているので便利です。 客室にはアメリカンスタンダードウォッシュレットが設置されており、キングサイズの大型ベッドが用意されており、リラックスできます。 1階のフロントではおやつも提供しています。 また、全客室ではWi-Fiを提供しており、65~75インチの大型テレビとネットフリックスの無料視聴サービスも提供しています。 追加料金としては、車の駐車及び退室時間超過に対する料金があります。 車両は1客室あたり1台駐車可能で、追加駐車時には料金10,000ウォンが発生します。 退室時間を超過する場合は、デラックスルーム基準で1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、2時間以上超過する場合は、貸室料金が発生します。 週末の連泊は貸室の追加料金が適用されます。 宿はゆったりとした駐車場を保有しているので駐車に不便がありません。 大型屋外駐車場や機械式駐車場が利用できるので、駐車場に余裕があって慌てません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラグーナホテルのデザインはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "ラグーナホテルはカリフォルニアラグーナアンティークスタイルの高級インテリアでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ラグーナホテルには計32室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルへのアクセスはどのように便利ですか？",
            "answer": "ラグーナホテルへのアクセスは議政府市庁駅、議政府凡骨駅、議政府軽電鉄議政府駅、1号線議政府駅、議政府興宣駅から容易に可能です。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ラグーナホテルの客室は広くて快適で、スイート客室には屋外カフェの雰囲気のテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルの客室にはどのようなバスがありますか？",
            "answer": "スイート客室には円形の大型ジェットバスが設置されており、スーペリア客室には大人2人が快適に利用できる2人用バスがあります。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ラグーナホテルには30台以上の車も駐車可能な大型屋外駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルの客室にはどのようなベッドがありますか？",
            "answer": "ラグーナホテルの客室にはアメリカンスタンダードウォッシュレットが設置されており、キングサイズの大型ベッドが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルでは何かおやつを提供していますか？",
            "answer": "はい、ラグーナホテルの1階のフロントではおやつも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルの客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "はい、全客室ではWi-Fiを提供しており、65~75インチの大型テレビとネットフリックスの無料視聴サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルの追加料金には何がありますか？",
            "answer": "追加料金としては、車の駐車及び退室時間超過に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルの駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "車両は1客室あたり1台駐車可能で、追加駐車時には料金10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルの退室時間を超過する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合は、デラックスルーム基準で1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、2時間以上超過する場合は、貸室料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末の連泊には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、週末の連泊には貸室の追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルの駐車場は広々としていますか？",
            "answer": "はい、ラグーナホテルはゆったりとした駐車場を保有しているので駐車に不便がありません。"
        },
        {
            "question": "ラグーナホテルの駐車場は機械式駐車場も利用できますか？",
            "answer": "はい、ラグーナホテルの駐車場は大型屋外駐車場や機械式駐車場が利用できるので、駐車場に余裕があり慌てません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 781
    }
}